波鞋 旺角百寶利 Nabwork

請問有冇師兄喺呢間買過波鞋？
信譽好唔好？
問過幾個人 有人話真 有人話假

旺角百寶利Nabwork

睇ig實拍 真鞋

買過2對Yeezy , check過係真野